點解差人做野唔駛你教

猶太人咁鬼醒，洗鬼你教咩

差人教你唔使做野

因為教完都唔識

真相

一語中的

秒